痴撚線，電視寫今日31度，熱撚死

係咪啱啱跑完10000米？手臂幾粗下。
有冇興趣搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人？

呢個裝束好正

岩岩袋痕R 完
條褲腳褶起左

好正, 又回帶

你驚唔驚比人x

想玩玩了